如果連登引入Elo rating system

咁你iq一定係最低果個

銅3

睇黎連登個個愛因斯坦